處女座嘅朋友可唔可以揮個手?（2）

1001左

你好

好痛苦

除咗尾二個個唔似我
其他幾點同我一樣

絲打有拖咁高已經唔痛苦

lm

處男巴
我諗佢有planning同埋個腦都成日運轉緊，所以唔會麻煩你啫。我地成日都有planning。。。

月亮係處女 本身日期又近處女

啲性格有啲似

留名

留返個名先

太陽月亮水星都係處女 自己都頂唔撚順自己

覺唔覺自己好猶豫不決 冇自信？

太陽處女
月亮獅子
lm

點頂唔順法

我都係

岩呀 個腦入面好多野諗
好少既事就會係腦入面plan好哂
例如有人話想去邊間餐廳食飯
下一秒已經搵定地址

係啊 佢成日都話我無計劃一味得個衝字

如果冇plan過啲就直接黎料
就會諗：你係到做乜鳩

ok知道

yes 處女座最憎人冇planning
唔太鐘意即興

同意

即日約多數唔會出
就算嗰日冇野做

覆翻巴打上個post先
何止搵窿捐
直頭想嗰下係嗰到消失

有無人講講溝處女女攻略
仲有咩人最吸引佢地

不過會覺得太冇禮貌
所以坐係到繼續 尷尬
直到夠鐘/有其他野做/有fd到

呢個真
唯有坐下等時間過

好難講
總之你要有種特別既感覺比到佢
如果唔係
做咩都冇用

你要令到佢地覺得征服你係一件好光榮嘅事

都係鍾意啲風頭黨之類既人？

要有吸引人嘅地方囉最少
而唔可以係啲好俗嘅野
姐係其他人可能好鍾意啲講野冧嘅
你咁樣埋去處女座度會死

903處女留名

好中意計劃好拍拖既嘢
會想完美展現俾另一半睇
但每個月總係有幾日會亂諗嘢好情緒化
男友係射手 每日都改善緊自己既要求唔好太高

真 成日都係咁
有時候會突然間唔想講野唔想理人

巴打另一半咩星座

有冇人都係好佛系?
對錢無乜感覺、對用錢交換既娛樂又無乜感覺、旅遊去玩去聚會又冇乜感覺，淨係中意思考

咁堅揪

令壽堂係神級
識控制時辰

我自己鐘意啲低調 默默付出個啲
因為處女座觀察力都幾強
太高調太chur既不了

呢個真
摩擦力（X）觀察力（O）強係處嘅一個普遍特點
唔好以為小動作就會無人睇到

仲有，其實真係會對一啲有意無意嘅事好敏感敏感到要自己博命撳住自己唔好俾咩反應出黎

至於明目張膽咁追......肯定嘅係處俾人chur第一秒就已經被嚇怕，然後對方未開到波就收得皮

處女座真係好撚煩
我自己都唔想

真

最近對個男仔有啲感覺
但又好怕繼續傾落去會愈來愈鐘意對方
不能自拔
有啲想fade out 但又有好想同佢繼續發展
唉 好煩既處女座

去馬囉，反正無損失

909處女男
有時覺得自己唔多似處女座
得少少潔癖
做事即興
係聚會唔鍾意多人
同鍾意ff

怕自己ff得太多

好驚再識到處女男 有陰影 雖然我仲係好鐘意你 但係我會忍住唔好再搵你

902處女留名

試咗，你有50%成功
唔試，你就100%失敗

仲有，就算試咗而失敗，
你都仲有名為「失敗」嘅經驗落袋

留喺度由得個腦同個心十五十六就真係FF喇